天文台係咪想整死香港人先安樂？

先唔講李唔李氏力場有無假放，天文台原本最大作用係預測天氣保障市民安全
之前咁撚大雨，都無紅雨黑雨，尋日又話唔會掛3號，今朝走去掛8號？
如果有市民因為信天文台而出左街，如果有市民受傷，天文台你地安唔安樂？
岑智明你係唔係人黎？

天文台從來冇講過今日唔會三號

屌佢老母

係

天文台一直都唔會關心香港人安全 只係關心班老細 股市賺唔賺到錢 天文台屬商務發展局架 好可笑

一向明燈

上星期落成咁都係黃雨 真係癡線

你唔明點解古代要有士農工商嗎﹖
商人實際就係做得最少野而又要賤格既人種黎

天文台啊我今日生日啊 期待左出街玩好耐喇 又比你個死人8號波搞到冇得出街啊

死人又點?
港豬條命矜貴定香港每日經濟產量重要?

從來冇講過天文台開黎係保障市民安全
係保障股市安全
香港打風又好少死人
9up下又唔洗負責任既
理撚得你

巴打我都係今日生日 冇得去海馬公園了

dklm早幾日咁撚大雨乜都冇，而家冇雨冇風掛8號

尋晚已經講咗今朝六點前會改三號, 之後個風會慢慢靠近香港到二百公里範圍內喎

我都係今日生日 本來約咗人，molamola

攞番個掛8號record先，第時俾人屌果陣可以quote番出黎

我呢邊落到痴咗線喎

屌你老味我而加風扇仲撚大風

一陣俾班奴工話你打手呀

年年都係咁 有年10號風球 有年黑雨 唉

留係屋企打機摺 算數啦

回西過廿年，都居然仲有港豬信乞公帑既係為民服務？？？

尋日下晝3點幾先話唔會考慮改掛3號喎

哦

有年生左你個on9仔

書展收左皮喎

好懷念以前果個為普羅市民服務
唔理咩日子，時間
颱風真係大風時就真係掛八號波
真係大雨時就掛黑雨
嘅香港天文台

九公巴打繼續share吓bio ok？

琴日話唔會掛3號係因為個風未到囉，你係咪on撚9架

天文台正辣殺
淨係做天氣直撃
我唔識望出窗咩屌

唔好下下都認真mode la
適當放鬆好重要

天氣形容台

依家屬商務發局 無可能架啦

天文台的確唔係讀地理

人地under經濟及發展局㗎

屌你今朝無端端話9:20掛8號
早幾日又預測星期日部份時間有陽光
尋日又話會有大雨，尋晚就話今朝3號，今朝就話會掛埋8號
平日好日都唔咁順攤話幾點鐘考慮會否掛8號，上個禮拜水浸都仲係黃雨我屌你老母，而家星期日又咁直接話掛8號就以為「喇8號啦，俾咗日假期開唔開心呀」

天文台屌你老母食撚屎啦冚家產

點解要 隸屬商務局 真係唔明

留名等睇氣象撚入黎吠

雨勢好似計平均降雨量
唔同地區總和既平均

ching呢到係cc台，你講呢啲唔多守規矩

你文盲唔使講出黎既

今次天文台真係抵屌
你老味個幾個監察站一個標準都達跟到

幾時會搞全球第一次反天文台嘅遊行

兩點前變返三號
根本就跟應該上八號

趁星期日，刷數據

熱帶風暴級直襲逼住掛八號
以前試過熱帶風暴直襲唔掛八號 死過人

有咩事發生 > 香港人嘈幾句> 香港人唔記得左/講第二件事 > 重覆

屌，咁你就咪撚講啦
比咁撚多錢你買部超級電腦托柒呀
又要講又要錯
講到肯撚定唔會掛三號，唔肯定就話唔肯定啦屌

电腦唔會錯既

On撚9

啱啊 我都唔明我老母做乜生我 阻住地球轉

邊個教你天文台係保障市民安全？

亦都唔係讀文

天文台有2個標準，一個係上班日，一個係紅日
口口聲聲話自己講科學，但其實係經濟考慮

所以咪安排2點落波等書商散貨

真系有呢段時期嗎？？？

甘97前系屬於咩？

同意

讀phy同中大ESSC架喎ching
讀地理讀天文摺埋先

除左 屌 字真係唔知講咩好

放心，呢班草菅人命既走狗會落地獄

連讀乜都唔知就屌咗先

俾狗屌啦

有三個on9仔

电你老母

掛又屌唔掛又屌

柒少陣please

乜撚野風暴會出太陽
重好天過平時

個風細個 食唔中環流咪好天囉

生日快樂🎉

港豬要返工，不了

咁暴雨呢？
去哂佢老母個閪度？

無聊上吓連登都笑到要執腸

屌你老母 出邊出太陽喎 咁都8號？
Ps 八號都要番工

整死左一個

电你老母 支那狗

食唔撚中環流點撚樣暴雨？

香港人算係咩？
股市先係香港最重要嘅嘢

其實個個都孔明上身，可以目測雨量同天氣，應該可以攞諾貝爾獎

屌你老母

三號啦
仆你個臭街

要返工既又要返工

拎張相去打小人啦

屌你老味 仆街 垃圾 奴僕狗天文台

打錯
係狂風驟雨
天文台自己講架
繼續撐啦天文台狗

岑智明，我屌你老母臭西

個風同預測路徑唔撚同左 食颱風個位唔同左搞到有出入
唔撚錯得要預測天氣一定準既你 一係搵水晶球,一係搵預言家 天文台幫唔到你

大交合會喺遊行果日掛8號

繼續屌 天文台半滴血都冇扣過

屌你 今日半滴風同我掛八號

天文台整死左發叔

俾幾廿億你買部超級電腦黎睇av架
咁撚近都可以預測唔到
我今朝聽雀叫都知好天
不如請隻雀做天文台長啦
天文台只有累人，冇幫過人囉
你回一個post有幾錢收呀

我讀小學時，講緊都十幾年前
當時真係廣泛地區大風大雨就會轉紅黑，轉8號波

宜家呢？
星期一至五理得吹死你，落到水浸
都係得黃雨，3號波

星期六日就果斷掛8號

咁算點？
唉 聽日準時番工啦

做香港人愈黎愈下賤

香港人係豬， 洗撚保障"人" 既安全？
聽朝繼續横風横雨番工啦港豬！

屌你老母大交合
晨早八點幾九點返到去又話將會掛八號
搞到我拿拿淋整完d手尾就趕住走。
返歸途中又放風話可能四點半前落波書展就開返乜乜柒柒
到我十一點先到屋企柯個靚屎就講話兩點前落波

到宜家兩點都未到就真係落撚左波
你老母係咪閪痕未俾人屌過呀屌你老母！

星期日無打工仔返工架？！
唔敢得罪書展班人呀？
朝令夕改，掛得個5個鐘，食屎啦成班垃圾！

整死左發叔啦，天文台開心啦

天文台目標係
晌最唔影響生產力既情況下
保護市民生命財產安全

當我地以為自己係市民
其實我地只係生產力

原來係你角度黎講 200幾公里都叫近
你未見過颱風90度轉灣？香港試唔少

當你攞緊六七萬一個月人工，而你又知掛八號隨時比人炒，比人紀律處分，咁你掛唔掛八號啊？

垃圾既係背後妄顧市民生命既大財團啊

之前又話星期六落雨
搞到有個巴打一世冇女

唔近又掛8號？
近又話突然轉向
遠又話太遠測唔到
咁我洗撚要天文台呀
望下個天都知天氣啦
撐撚夠未姐你

幾廿億嘅超級電腦真能萬能架咩
你地最鐘意嘅歐洲電腦今次都有錯啦

天文台手鬆
連登仔：屌你掛得一陣又要我返工
天文台手緊
連登仔：出面橫風橫雨點解得三號/黃雨

結論：唔好聽呢班盲毛9up

連有冇雨落都可以測錯
我去睇蜻蜓唔好

強國人式有錢有hardware就萬能

計錯還計錯，問題係佢既決定唔撚make sense
打風我都算，次撚次暴雨都玩殘新界人條數點計

on9 仔 講撚緊突然轉向食唔撚正最撚勁既環流所以冇你所講既狂風驟雨
講緊係200公里開始突然轉向 唔係個風唔撚近
個風直襲香港添
你自己望下食到最勁環流既深圳點撚樣啦
唔撚識就係度嘈

咪就係我不如搵條友企係街目測好過

嘩 辛苦晒

出現啦

紅黑雨出得好手緊係抵屌 同埋暴雨警告優先考慮九龍港島中心都係抵屌
天文台處理暴雨方面真係好有問題

坐定定收8皮一個月,做又36,唔做又36
理能得你班港豬
我掃左幾層樓上左岸先

典型天文狗
埋黎睇喇喂

駁唔撚到

次次連登嘈親
都係一班乜都唔識嘅盲毛
連登真係擁抱anti-intellectualism

駁你老母咩
天文狗最鍾意拋一大堆“數據“出黎
之後就話你唔識野
解釋唔到喇，就話機器唔會百分百準
再唔係就話天氣突變，測唔到係正常
再唔係既，機器故障，直頭唔發佈數據
駁你都哂鳩氣啦，乜都你講哂

其實我都唔知點解會掛八號
風都冇滴

駁唔到就打橫嚟

咁不如你講下佢個預測有咩用
次次都錯然後用數據係度兜

岑智明落地獄

其實會唔會係根本而家天氣比起以前難預測咗好多，全球暖化成個地球嘅behavior都唔同咗，啲風亂咁行根本已經變成常態 預測即係唔係100%準呀嘛

不如講下天文台有咩用好過
我諗佢都答唔出
你話溫度濕度落唔落雨呢啲
小學生自己做實驗睇天氣圖都做到
打風又瀨個風突變
水浸有哂數據又唔黑雨
有人答得出我話佢好野

我打邊爐都打得耐過你

如果掛波跟數據行 近年黎大把8號可能連3號需要既風力都未必有
佢個颱風預測係萬一真係去到最壞情況 可以減少人命傷亡
今次呢個風食得最應係深圳 而深圳所受到既風力對應8號波黎講係達標
只係臨門偏北行 香港食唔中個風最強既環流
假設如果食正 又冇8號波 咁會點？

既然唔撚準
咁不如唔好測啦
個結果同現實相反既
搞到啲人生活亂哂

深圳關我鳩事
咁不如所有風都掛8號啦，最安全
反正3號波永遠都大風過8號

柒少陣當幫忙啦
個風突然偏北跳食唔正最強環流咪冇風囉 食撚正一陣冇8號 戶外工作出事你包？
水浸關黑唔黑雨撚事咩
一陣條渠塞撚左水浸唔通黃雨數據掛黑雨咩

有無巴打今日搭4轉車

番工放工 再番工放工

當年林超英就係太撚老定 掛住3號波點知食撚正香港有8號風力出事比人屌撚到仆街
好啦 天文台改指引出8號波鬆手左又冇風又唔撚得
咁不如以後有8號風力先掛得唔得？
講深圳有8號風力係解釋點撚解要掛8號 係因為存在有呢個機會 明未？

假設你講嘅「最壞情況」係成立
暴雨點解又唔係根據最壞情況掛警告？
有啲地區百幾毫米水浸掛黃雨 最後又攞平均數據出嚟兜

大交合咁撚垃圾都有打手
水浸都係黃雨.JPG

好簡單 如果香港人接受到會有虛報情況既 天文台出紅黑會鬆手d
其實依家都試行緊pre caution 既黃雨警告訊號

乜你興趣咁偏門

今次八號冇乜風都有人嘈啦

同埋颱風基本上一定影響香港所有地區 而雨有時只影響部分地區 咁當然呢個指引係要檢討

不如摺左個天文台，請個傳心師算啦，垉碼有故仔聽下

樓主白痴到覺所得天文台係要負責比假你放？

巴打 生日快樂

屌你老母天文台 今日決賽先掛8號 搞到有唔少隊友因爲你地浪費左一次請假

望撚清楚個狗台係UNDER邊個DEPARTMENT先出黎講野啦

繼續盲反 弱智仔

風暴虛報就可以接受？
落雨虛報就唔可以接受？
風暴會死人 暴雨安全好多？
風暴可以根據最壞情況鳩估 暴雨警告就要夠數先掛？
黃雨係pre caution? 掛黃雨洗唔洗返工返學？掛咗黃雨出發會無咁危險？
依家情況係天文台擺明根據心情決定掛定唔掛
反正最後選擇性攞啲數據出嚟幫自己兜 然後屌你班市民唔識嘢

仆街死啦呢啲人渣

屌 碌緊番去開工

條友真係好撚好笑
黃雨就係試緊pre cautionary 落到水浸都仲係黃雨
之後就話得新界西有大雨所以唔掛紅雨
咁即係龍門任你擺啦 咁你講乜柒呀

颱風一定影響所有地區
東邊橫風橫雨西邊風平浪靜又有 調轉亦有
唔係話有「環流」某啲地方會食唔正咩？
嗡乜呀你

黃雨係試行緊pre caution 而唔係次次都pre caution
我接受暴雨警告虛報冇問題 但香港人係咪虛報唔會屌天文台先？
同埋雨區比較難測 有時雷達睇到雨區唔會支持到紅黑雨 但突然爆發呢d 好難講
係咪接受到有支持紅雨既雨區就掛紅雨 最後冇們冇人屌先？今次8仔香港食唔正深圳吹到仆街香港都大把人屌啦

好簡單講句
如果呢個風係星期1至5打 肯定唔會掛8號

另外我記得明明星期1 2 係講緊星期日可能打風
但到左星期4左右 又講星期日會好天
天文台真係垃圾到一個點

仲未計佢個紅雨黑雨，屌佢老母落到狗屎咁先黃雨，就落完先紅雨/黑雨 on9的
咁我洗咩要天文台，我用眼睇都得啦

香港人唔識體諒 繼續食屎就岩
利申 英國人

今次個風既環流係晒北邊 而今次香港係個風南面 所以食唔正個風
我指係 如果食正個風既強環流 香港普遍都會受影響
而你所講既一邊風平浪靜一邊大風係地形 風向影響 而正常係香港附近登陸而又環流大既話 係會轉風向 唔同地方有唔同既食風時間

屌你真係柒撚少陣 水浸就一定紅雨達標咩 尤其新界低水平面

你唔好再兜啦
就算新界雨量過百
天文台一句“唔夠廣泛“
都可以唔掛
你要咁樣拉勻黎計
根本永世都唔會達黑雨啦

屌鳩你都廢撚事 自己拎返當日個雨量數據出黎睇下達唔達啦
垃圾大交合打手 下下都擺龍門
今次啲人屌大交合掛8號係因為無風咩 唔撚係呀嘛
係平日應該掛就唔撚掛 風力夠又唔撚掛 之後又話平均風速唔夠掛3號就算
星期日就9秒9掛8號 屌你老母係咪有問題呀垃圾

咪講撚左 呢個指引要檢討要改囉 睇唔撚到？

3號撐到幾耐呢大家估

當年天兔一早冇8號風力 咪一樣掛足成個朝頭早

條撚樣根本無答過問題 係咁偷換概念
個日就係因為到黑雨水平都得黃雨先俾人屌 佢仲話唔達標
屌你老母預測得差就話歐洲都唔準
依家我交稅出糧俾歐洲定大交合呀 唔撚準仲大大聲

識唔撚識體諒

啱啱過咗嘅星期二落撚到水浸都係黃雨

前面答左 唔夠廣泛唔掛紅黑呢條指引要檢討要改 冇偷換過概念

祝兩位今日生辰快樂喇

你咁講法即係貴台係根據「會唔會畀人屌」嚟訂政策？
暴雨虛報會屌 颱風虛報亦都會屌
你嘅工作係預測天氣，做錯嘢我唔屌你？
同埋依家颱風係行pre caution而紅黑雨係夠數先掛喎？
你仲未答到我打風係咪危險過落雨？點解用兩套唔同嘅準則？
又返返去一開始嘅問題：預測錯又攞數據出嚟屌市民，數據支持唔到就話難預測。次次錯都理所當然咁，貴台嘅工作就係不停同市民罵戰？

今日巴士地鐵賺多幾多呢 大交合萬歲，咁難預測又驚呢樣驚果樣，等你到左office先掛，返去食個lunch又再落波

利申：返第二次工

做天文台要死全家啦

有冇電話打去投訴

跟本任何一區到達黑雨水平就應該黑雨
黑雨代表危險
一區危險其他唔危險就代表個區既人可以死撚晒佢?

預測天氣冇100%準 咁如果炒左就要比人屌既 咁達標先掛咪一定唔會炒
颱風本來都為達標先掛 都係比人屌完 檢討過先變到依家咁鬆手同埋2小時pre8
暴雨一定冇颱風咁危險 不過我都唔讚成紅黑要廣泛或達標先掛 因為本應要有預警作用
而暴雨危險性 有其他警告代替 例如水浸報告 山泥傾瀉等
而天氣報告只具預測性質 並非包生仔 係有錯既可能性 天文台的確要改善暴雨警告訊號既指引 呢樣冇得拗

天文台借口一覽：
數據未達標
達標但唔夠廣泛
突然轉向
全球暖化
機器唔會百分之百準確（事實係連50%都無，甚至相反）
機器故障
已經準過其他國家
字眼上理解有出入
市民無知識
市民有偏見

不過水浸並非發生警告訊號考慮既因素 水浸係應該搵渠務署 而唔係屌天文台
條渠塞左而造成危險 係唔關天文台事 佢只係預測及報告天氣狀況

咁係咪即係預測錯呀？
錯係咪要認呀？
又攞啲數據名詞出嚟兜 一般市民睇唔睇得明呀？
貴台係為邊個服務架？
隔離王師奶都睇得明就唔洗請班高薪廢柴同你個打手返嚟啦

預測本來就係會有錯 如果唔係就唔係叫預測 係叫預知啦大佬

其實香港人好簡單，想個天落咁大雨就掛紅黑，真係咁大風就掛8號，又唔係叫你有事冇事都掛
你係預測得準掛得準，合乎實際情況既，就唔撚洗拎d precau 虛報 局部黎左兜右兜

認同
廣泛地區係指有錢佬果邊
理撚得你班新界牛屎佬浸死
有錢佬果邊落毛毛雨即掛紅雨俾你

呢次打風就真係被風撚嘅
不過, 暴雨單野就咪咁多excuse, 乖乖地被人屌啦

咁我想問 今次個風係咪唔應該掛8號 要有8號風力果陣先掛8號？

唔係要你100%準
都唔好咁撚離譜呀
話出太陽就落雨，話落雨就出太陽
掛8號無風，黃雨就變激流
用下個死人腦諗下咁樣岩唔岩先
既然錯成咁既不如執柒左佢啦

乜天文台有錯咩
平日已經成日偷偷地改天氣預測
打風暴雨直頭當市民係狗咁撚

但我淨係見到班高層喺度打J話自己預測有幾準，
攞部分數據出嚟話自己無錯，
同埋衝出嚟攞彩話啲市民錯咋喎
如果唔係住喺香港真係以為天文台先係受害者

點解今次呢個風都要掛8前面答左 你唔明唔聽我都冇計 你可以繼續屌
至於暴雨訊號既問題只可以等天文台改指引

天文台只要根據返現時既天氣，改返之前既新聞稿就可以
同學生考完試改答案一樣
所以科科一百分

你老母就體諒 你亂9咁黎錯左都唔洗負責坐係室內 um um腳 就要人體諒 明明星期一至五達黑雨雨量都淨係掛黃雨 8號波變3號波時
邊撚個體諒我地番工既濕撚曬？ 體諒？依家無人遊行去屌9你已經好體諒啦 你老母

係應該掛 但如果我係天文台我會出嚟道歉而唔係四圍搵藉口打圓場

我無講過唔會掛8

我同意果次局部100mm 雨量要出黎道歉同承諾改善暴雨警告訊號指引 但問題係 其餘好多時間出到黎結果冇紅雨雨量 冇掛係岩 但其他人目測有就屌天文台

連掛過黑紅黃雨都無客觀標準，一味估估估，用埋晒d咁空泛既定義，咩叫廣泛地區，自己都唔撚知點做，用左廿幾年既system連客觀標準都未有，不如炒晒你班科學主任請班文學主任啦，解釋文筆都好d，交稅比你地請打手上連登

你一次半次錯俾人屌都話可以體諒 你錯咁多次 都唔出黎認錯係到兜 唔講道理 人地會同你講道理而唔屌左先？

塞你老母
會塞的疏冷都係歸路政管
渠務署條主渠就唔撚會塞的我話你知
另外冇塞又水浸係因為某位置水量太大太集中
九成係某某國家排洪唔撚話比你香港市民知渣傻鳩
屌你老母天文台
新界大雨到水浸香港冇事又唔掛
香港島大雨到水浸新界冇事又唔掛
個撚個政府部門就跟你個警報做事
做撚死其他人
睇下幾時有人比雨水沖撚走左就搵你班撚樣黎開刀

之前好似有屌返市民轉頭

班仆街自己係室內unun腳
睇住你班港豬俾佢點到氹氹轉
下賤既香港市民間水返工啦

屌你笑撚死人，只係預測，但又預測得唔準，出黎仲要惡過人，你知道自己只係預測錯就認左佢啦

而家寫包單一定準？

你一半工作係預測另一半工作係報告，你有一半野做唔好，請問你仲可以大大聲話返人轉頭？收少半份糧又好唔好呀

咁 [ 可能有又可能冇 ]
為左安全起見係咪要當有阿白痴
有機會死又有機會唔死 你搏唔搏阿

咩叫做得唔好？
意下之意係咪要佢一定準？

其實都幾無恥，我預測唔準大大聲鬧人一定準架？睇醫生醫死人又可以走出黎講句寫包單一定好架 你做手術前有簽同意書架，死左唔好投訴呀

做手術冇風險㗎？

唔係醫生醫療失誤 係本身就處在既風險 死左都關醫生事？

有呀，但我未見過有個醫生手術失敗出黎係串柒柒講做手術無風險架？寫包單一定好架呢類野囉科學主任

風球移動路徑不斷變
覆蓋面積不斷變

提提你對你好 唔好咁多要求啦

要準，唔該你返火星 地球唔適合你住

連登仔咪係個啲病人死咗
唔理三七廿一都去投訴個醫生個啲人囉

你講野唔好on9 d? 屌你老母

天文台無串77過 唔好老屈
為人民服務機構唔會咁做

話明預測 唔係肯定
無知識既人好自私

既然成日變
你又預測唔到
咁要個天文台黎做乜

對住啲乜都唔識嘅盲毛
唔信專業人士
唔理三七廿一都投訴
醫院啲姑娘串柒柒真係應份

斷岩症開岩藥，個病人死左，叫風險
斷錯症開錯藥，個病人死左，就叫醫療失誤
天文台斷錯症唔屌佢老母屌邊個

暴雨個問題
你係全世界搵唔到一個地方 咁細得黎人口密度又高
睇D人成日話咩其他國家預測到落雨好準
人地一個縣/郡 隨時都大過你香港
所謂預測最多=天文台話香港/九龍/新界 是但一個會落雨

但香港一個區落大雨既受影響既人口 隨時都等如人地一個市
一D好細既局部雨區都可以帶黎好大影響
黃雨個單你用%黎計一定唔夠廣泛 但實際數字多

其實要檢討既應該唔單止係暴雨警告系統 仲有停工停課同勞工福利個D安排
總無理由一兩個區落雨就要全港停工停課 但亦都冇理由置佢地安全不顧

至於打風
"今晚改發三號強風信號的機會不大" 其實已經講得好清楚
不過依家大家都鍾意不求甚解屌左先+報紙佬鍾意斷章取義
鍾意屌你咪繼續屌

就係預測到佢大概路徑
先比你睇到移動路徑
先有改掛

你要肯定既 你返火星

可惜天文台無斷錯症 非常合理

有無人搵番之前報紙d天氣預測 全部都係今日既我打倒陳日既我 等哩條on9可以收皮死番人佢老母個西到

今日唔駛開市就進取到死
如果今日要開市? 我肯撚定唔會掛8號
次撚次都係一收市就掛波，你當我傻ga

strong

整體香港天氣 vs 個別病人情況
你確定你要咁比 你確定對天文台公平
唔好成個細蚊仔為鬧而鬧

無如果
用一個唔存在如果作推論作總結係好無奈，根本無發生就屈天文台

其實黑雨好多地方要繼續返工

岑智明做台長之後，天文台掛風球鬆手是常識吧
感覺似有商界／政府打手想挑起不滿天文台既情緒，換個林超英二世做咪掛少D八號

呢個打手做得唔錯
忠心過秋田犬八千

只係嘗試引導非理性既你地作理性討論

岑智明個風格係寧弱8無強3
但鬆手又笑鳩人冇料到
香港人要既唔係預測 係先知

同港豬講科學一向都冇人理架啦（唔只氣象）
所以我都冇興趣認真係呢D post討論氣象

反而從一般香港人最concern既野 --> 放風假 既角度出發
一個掛風球鬆手既台長反而仲多左post屌
感覺上就成件事都好鬼

結果一滴水都冇落過

寧願要林超英二世
吹撚到垃圾桶都周圍飛好過 8號波冇風既

天文台狗又想屈市民
正正係天文台乞人憎之處
市民冇專業知識好正常
我地淨係知落大雨要掛黑雨
橫風橫雨要掛8號
咁高人工請你返黎屌市民架
一味拎啲所謂數據黎兜咁洗乜你做

千錯萬錯, 天文台都冇錯, 政府都唔會錯, 中共都唔可能會錯,

所有錯都係市民既錯, 多多意見就係錯,

獨栽國家就係咁, 做乜你都吹佢唔漲, 仲會搵打手黎屌番你轉頭,

認下錯都廢事, 反正你班刁民講乜做乜都影響唔到佢地,

真爽

唔好用自己個套啦，跟國際標準
又犯唔理性毛病 自私

首先台長鬆唔鬆手同會唔會吹到垃圾桶周圍飛冇關係
第二你試下訪問100個打工仔寧願揀冇風掛8號定好撚大風都係掛3號，有10個人揀3號當你贏

其實無人叫你要100%啱，但係錯左咪認囉唔洗你一日到黑提住預測唔準仲用黎屌返人轉頭，連膞頭都無呀

而家又用國際標準？
之前又話外國唔同香港
準則唔一樣
不如天文台同馬會合併啦
龍門搬到咁實冇人會賭贏

希望你理性

首先我就冇拎過數據出來去討論應該／唔應該掛8號
第二撇除科學因素，從小市民既角度出發，我只係想放多幾日假

屌你老母天文台班人死撚曬佢啦屌你老母
仲有班天文廢狗係度死頂
呢加屌撚曬你班賤種天文狗啊

唔夠人講就講埋啲廢話轉移視線, 不斷偷換概念, 就為要表達天文台冇錯,

點解要做到咁, 係要加深香港人同政府既矛盾, 做得親民啲係咪真係會死,

擺明知道無論你點講都唔會有人覺得天文台冇錯,

但你地仍然選擇不斷逃避, 真係唔知為乜

想問下叫人去理解下風速雨量究竟要D咩專業知識?
定係你自己無知愚昧?
天氣唔用數據預測分析唔通用水晶球?

只會打嘴炮
明白了

天文台都有打手

讀撚完書未啊柒頭

學界氣象學家

蓋清好波 不過宜家大交合醒啦 識得改答案

你條戇鳩DSE雞打手

依任天文台硬係怪怪哋 好大雨又得黃雨 今日冇乜風又打八號 平日又唔見打得咁快 唔使諗都知有經濟考量啦 係唔明做乜上高天文台都有打手

分析到錯撚哂就收檔啦
你當市民白痴架
七百萬人都有眼睇
橫風橫雨你同我講唔達標？
一係你部機壞，一係你個腦壞
重兜乜柒姐屌你

D天文台打手真係好撚煩
一係就直接話人凈係想放假, 無視其他理據,
一係就話讀數據讀數據, 今日香港靜到咁撚樣都打8號, 平日明顯更加犀利既風又唔撚掛喎, 咁都可以繼續撐乜撚野讀數據

有道理就不妨講
唔會因爲中學生而無道理 嘴炮

真係唔達標
局部睇整體香港不理智的

屌佢老母真係當人on99
一開始諗住佢傻鳩打手ja
個名已經煩膠
禁一禁個起底 屌！
原來學生雞黎架
睇個撚款九成野都未撚做過係度up經
痴痴地線

反正香港紅雨8號都唔會死人架啦 有咩問題

其實等於出人工
如果account果邊計少俾你果時先嘈啦
出多俾你果陣好心就咪鬼大鑼大鼓屌鳩人計錯數啦

間唔中計錯數就實有
如果計多多過計少，自己拎左著數咪算
一陣搞到人地真係揸返正嚟做就仆街

你都on9
而家天文台撚有出多呀
係出少好撚多呀

我係救護員

其實天文台條風暴路俓預測都講明係70%準確(1個標準差以內)
有啲盲毛未讀過書，唔識字啫

天文台賤能過狗

呢兩個林超英一定唔會掛8號：
2015年蓮花，垃圾風力都掛左8號，可以早幾粒鐘放工
2013年尤特，風力完全唔達標但掛左8號，賺佢半日風假

呢兩個林超英都多數唔會掛8號：
2011年納莎，超遠距離都照掛8號，賺左全日風假
2014年海鷗，另一個超遠距離8號，又賺佢半日

提早掛風球：
2017年苗柏，下晝3：30就pre-8但係到半夜先真係大風，都叫賺佢幾個鐘呀

拖長8號：
2016年海馬，下晝已經冇哂風但係等到5：20先轉三號，又賺佢幾個鐘

拎完著數好心就細聲d啦....
第時冇埋就仆街

我都覺得讀大學呢幾年係多風假過中學時期

應該黑雨冇掛到果啲又點計

上面咪講咗黑雨係要廣泛地區，個標準一直無變，只係近年多咗局部地區性驟雨啫。

因為真係唔達標
唔好用你個套 好嗎
很累 心更累

八號好心咪撚掛 做空運表示 今日車唔到 聽日一次過 做到仆街

大家都係想目測放假，目測返工啫。
無撚曬啲標準，幾大雨幾大風你老細都叫你返架啦

算鳩數啦好嗎

你咪撚覆囉

很想對你說聲加油 好嗎

如果8/9/10號風球個指引由而家停工停學轉做留係安全地方, d人會唔會打死都叫天文台唔好掛

其實佢個廣泛
原本係要超過50%監測站都達標，我諗佢48%都會話唔達

然後有時過左50%但只持續幾分鐘，佢又會話達標

好，跟住又睇睇黑雨
首先由於返到公司之後先黑雨都係冇得走，所以除非朝早8:30點果陣已經掛緊黑雨，否則都係冇用

咁我地睇下由1998年設立暴雨警告開始，朝早8:30掛緊黑雨既紀錄：
1998/06/09 06:35 - 09:50
1999/08/23 06:13 - 12:00 <-- 星期日
1999/08/24 04:35 - 10:00
2000/06/12 06:20 - 08:50
2008/06/07 06:40 - 11:00 <-- 星期六
2013/05/22 04:10 - 09:45

咁耐以來其實都係得4次可以因為黑雨而遲少少返工，而且每次俾你賺到盡都係3個鐘左右
其中2013年果次係現任台長時期發出

利申不過我都覺得近呢十幾年暴雨警告有少少變左暴雨報告既感覺
印象中以前警告既味道重D
可能真係林鴻鋆做台長既時期，對於發暴雨警告果斷＋鬆手少少

新界西居民向你表示雨都冇滴黃乜撚雨
你千祈唔好駁咀

我唔係希望放假
而係覺得人命必定第一 方便市民第二
個風夠近就掛8號
預測到勁大雨就及早紅/黑

我唔想明知個風一 兩點會到香港 你就真係一兩點先8號
等人番歸途中吹撚走架車

我寧願過份小心十萬次
都唔想癰意半次而搞到人處於危險之中

以前試過有熱帶風暴級嘅風直襲唔掛八號 搞到死左人
之後就安全理由 係熱帶風暴級嘅風直襲就要掛八號

如果今日天文台唔掛八號就真係想整死香港人喇
食正烈風區又重演垃圾筒ko女人

hello打手

點解黑雨又要睇實測又要廣泛
打風又唔洗？
唔通打風危險暴雨唔危險？
唔係屌你今次錯，係屌你點解雙重標準搬龍門

所以依家有2個鐘頭既pre 8 再加上掛8號好多時都未有8號風力
只係腦細唔放人 不過都係天文台既錯 搞到交通大爆炸

天文台被劃入新成立的商務及經濟發展局。

第一 打風既實測有鄰國既油台做實測 風力係有實測既
第二 因為大氣環境會比較穩定 所以颱風路徑比較穩定 比較容易預測 唔似雨
第三 個風仲大過香港 好難唔係廣泛
不過我就覺得紅雨應該鬆手d 黑雨就要實測味多d 類似9號10號波咁

好似都要架
我先唔似連登仔雙重標準
我單重架炸

太學術性 我怕佢地睇唔明
然後又鬧脾氣了

一句算鳩數啦你掟埋黎

大家一齊嗌
算鳩數啦你

天文台屬於咩部門

任何部門都係服務大眾市民，以市民生活為福址

人既生命就是社會資本。

咁摺左佢啦，反淨都係唔準架喇

條打手好撚低質

岩 我支持全世界既氣象局都摺撚柒晒佢 反正都做唔到100%